「集思廣益」諗定下一步 林鄭將名正言順調大陸醫護入港

如果一爆發
人手唔夠
林鄭好可能叫大陸派醫護
大陸又會扮撚晒救世主
打救香港人
大家諗定點拆

藍絲食屎狗悄悄留下負評

歡迎大陸派醫護
最怕佢地唔來

中國爆得緊要過香港好多喎
d醫護已經唔夠

btw如果用中國醫護 d gear實一日之間俾人偷晒

所以咪扮救世主
話冇人既情況都抽人落香港

最怕佢地唔嚟

到時大陸重有醫護先算啦...

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

無所謂啦

有份罷工既人到要搞黃色醫療圈

上微博講定先囉。講明係黃絲言論，香港同胞自己搞得掂，唔需要幫，而家千祈咪再用內地資源救港呀，邊個推親呢d政策就係陷中央於不義，全部係千古罪人；仲有果d在春節期間經香港逃到世界各地的內地人，至少以萬計啦下話。點解中國唔派包機接返佢地走？又點解香港政府在此期間完全不追蹤呢d隱形病人，幫助國際控制疫情兼保護市民？